習近平66歲生日 普京親自送自上俄羅斯雪糕

俄羅斯傳媒報道，俄羅斯總統新聞秘書佩斯科夫表示，總統普京親自向中國國家主席習近平，當面送上俄羅斯雪糕，祝賀他66歲生日。

報道引述佩斯科夫指，正在塔吉克首都杜尚別的普京，今早在出席「亞洲相互協作與信任措施會議」第五次峰會前，親自前往習近平下榻的賓館，當面向習近平祝賀66歲生日，並送上俄羅斯雪糕，習近平則回贈中國茶葉。

普京高度評價習近平在俄中關係發展中發揮的重要作用，強調不久前習近平對俄羅斯進行國事訪問取得圓滿成功，相信俄中關係將繼續保持良好發展勢頭。習習近對普京表示感謝，又指普京在中國很受歡迎。

幾時死

點解搞到件事咁撚基習種肛門高朝左幾多次